有無連鎖零售店因為第4波疫情縮短營業時間

有無人知依家/將會有連鎖零售店會縮短營業時間？ 例如 豐澤 百老匯 apple store

之前都見有，今次未見